各位網友，有沒有用過膨脹膠？

如果噴入去汽車的死氣喉，死氣出唔倒來的話，車係唔係會死火？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望有人明白我想講的野。

都話膨脹膠好好用。